如果Trump好返，然後再當選會點？

BJ好返後，連弱咁多嘅英國都變得強硬咗
美國會點

派綠咭不是夢

真人上連登

應該問，如果登登都中埋會點